帶智障女到更亭非禮更疑曾雞姦 巴裔地盤保安囚2年4個月

(資料圖片)

智商僅如8歲女童的智障女子，前年從康復院舍偷走，在附近一個地盤遭看門狗吠叫嚇倒。巴基斯坦裔地盤保安見狀，乘機帶她到更亭內，對她上下其手非禮，及後更涉嫌雞姦她。女子返回院舍後，掩嘴向職員大叫遭「鬼佬」強吻和侵犯。職員檢查，發現她的內褲有啡色污漬及少量糞便，於是報警求助。涉案巴漢早前在高等法院承認非禮罪，法官今判刑指他雖沒預謀，亦不涉違反誠信，但法庭有責任保護智商較常人低的人，最終判被告入獄2年4個月。

法官接納求情，認為被告Arshad Shah（41歲）的確沒有預謀犯案，亦接納被告自言不知事主是智障的說法；而當事主要求被告停手時，他亦立即停手，本案也不涉及違反誠信。

法官透露，女事主X的生活已重回軌道，身體和心理上均沒有任何後遺症，甚至已忘記本案。縱使如此，法庭仍要平衡所有因素，尤其有責任保護任何與X一樣、智商較常人低的人士。

被告早前承認於前年12月17日在觀塘仁宇圍一個地盤更亭內非禮女事主X（28歲），但否認雞姦她。他原本面對的非法肛交罪獲准存檔法庭，不予處理。控方透露，X於去年經專家檢查後，證實為中度智障，智商等同一名8歲6個月的女童。

事主直腸有黏膜撕裂

案情指，X居於觀塘一個院舍內，但經常偷走。案發當晚約8時，她又偷走，直到晚上9時才回院舍。職員立即追問X去了哪裡，惟X卻掩嘴大叫「鬼佬錫我呢度」，又自言到了一個有很多貨車的地方，遭人脫衣、強吻和非禮，更指著下體說「鬼佬」性侵了她。警方接報後趕往院舍，並帶X上警車，到附近巡邏，搜尋被告蹤影。最終X成功在地盤認出被告。被告起初保持緘默，後來否認非禮。

翌日警方安排臨床心理學家接見X，X透露當晚走到案發地盤，遭看守地盤的狗隻狂吠。她感到狗隻很嚇人，而且想斬牠。此時被告現身帶她到更亭。她曾警告被告不要非禮她，但最終仍遭被告非禮及性侵犯，令其臀部十分疼痛。X接受醫生檢查，證實其上胸、腹部及手臂有輕微受傷，而直腸更有約0.5厘米的黏膜撕裂。

【案件編號：HCCC197/18】
記者楊思雅

有閪唔屌屌屎眼

可能插錯窿
亦可能個巴佬慣左咁做

BTW, 2年4個月太輕, 律政司點做野架

先2年幾…
香港法律

條雞姦犯入到去好玩囉

非華裔雞姦智障都只是28個月

Wrong hole

之前pornhub統計都講左回教佬最中意睇anal

咁輕？

條蝻亞反正都洗濕咗個頭
坐完兩年出黎又姦過

真係理解唔到 點解有閪唔屌要屌屎眼

佢係入面有排玩啦

先得2年4個月
個官痴左？

2年8個月出番黎又姦過 爽

強姦一般都AROUND 5年啦,
雞姦個智障既先得2年幾,有無搞錯呀
遲啲比劉馬車啲咁既廢人知道左仲得了既
香港真係含撚

隻蝻快啲搵張超雄求情啦
文化差異要包容

慣左
有冇驗埋隻狗

唔知點解見到雞姦會自動connect 牙朗

你估真係要查清楚目標啲嘢，踩埋線做埋計劃書plan返最少三五七日先叫有預謀？
喺個保安發覺比狗吠嘅女仔係弱智果陣佢就可以開始計劃，帶條女入去更亭咪係計劃一部份囉，依家啲官好多都坐住個腦。

呢單都六年八個月啦

慘
可能冇8歲智商都冇
仲未識分阿差同鬼佬

佢應該仲high
叫港男插佢屎眼?
邊個做義士?

咁先2年
香港法律

好多港女都照當阿差係鬼佬受溝